普巴搞事根本唔係因為佢25，而係因為佢proud of曼聯！

一日紅魔！終身紅魔！
爽呀！Proud呀！

好有魔性

Timothy Ho Ball